香港01絕對係鬼

請大家唔好再睇或者share任何關於香港01嘅報道

利申：識傳媒朋友，已fc

全世界都知香港01係紅媒 黨媒
一早unlike

不嬲都係紅媒

紅媒既鬼係咪即係黃?

巴打坐咗幾耐？

洗撚FC, 端傳媒都係

需然01係 但你都係毛
無屈你 起一起底就知

人地已經叫緊賣港01你依家先講

9up報係咪鬼

講多幾多年？
你依家先開post??

我識樓主 佢之前出車禍暈左7年 啱啱醒返
同大家道歉

連登都係紅底

詳情可以向會然mola達查詢

今日先知?

係 同埋原來MX都係美心集團

雖然我哋知
但係要推到全世界都知

我宣布
樓主同香港01都係鬼

拉